息魔來了 淡淡贏哂

Long-awaited wage growth posted a recovery high in August while payroll gains beat expectations and the unemployment rate held near a generational low of 3.9 percent, according to a Bureau of Labor Statistics report Friday.

Average hourly earnings rose 2.9 percent for the month on an annualized basis, while nonfarm payrolls grew by 201,000. Economists surveyed by Reuters had been expecting earnings to rise 2.7 percent, payrolls to increase by 191,000 and the jobless level to decline one-tenth of a point to 3.8 percent.

It comes finally

港女2分鐘直插100點
人民幣一齊插

今晚仲有200bil既tariff

The unemployment rate was unchanged at 3.9 percent in August. But a broader measure of unemployment, which includes people who want to work but have given up searching and those working part-time because they cannot find full-time employment, fell one-tenth of percentage point to 7.4 percent, the lowest level since April 2001.

10年債息

港匯

人民幣

收到風！如果星期一大跌 要即刻追沽！
大戶話要派錢！

供樓貴咗$1000

供唔起了
邊到有食二手飯

預計今日美股收市開波

美國對額外2000億美元進口中國貨品加徵關稅的公眾諮詢結束。白宮經濟顧問庫德洛接受彭博電視訪問時表示，將評估收集到的評論，決定開徵時間同稅率。

他較早時接受CNBC訪問時又說，美國在多項貿易議題上繼續與中方對話，但中方至今未達到美國的要求。

他指出，美國期望中國跨領域降低關稅，重申美國尋求零關稅、零非關稅壁壘、零補貼、停止盜取知識產權同技術轉移，以及容許美國人擁有自己的企業。

道指肚瀉

再大你

side bet你2670億

$5170億美元*25%

再唔乖就45%